行左轉印尼 - 龍目島 望下山望下海

印尼比預期中好好多，人都幾友善，好過菲律賓好好多
野食都還可以，雖然試過酒店早餐都係食營多

雖然行唔到火山，但每日係沙灘望下海，HEA下，個人都幾放鬆

Instagram:

依邊租車係沒保險加棍波，即係你炒成點，就賠成點，所以我都揸得好小心，好驚出事，好彩最尾都沒破防

沙喇乜霸ge
突你媽傢俬

樓主呢張相，樹嘅擺位同色tone都啱啱好。感受到相中微風同陽光

菲林
？

g持

巴打搞咩

多謝
如果後面多D雲會好D

係

高汁
留名

印尼話

翻譯下啦

Selamat pagi
Terima kasih

都係唔知點解

Google translate 都懶

突你媽傢俬 笑左

峇里中部到北部都好正

太多中國人鳥，不鳥

南部先多中國人

中部北部深山係直情無旅客，仲見過一個喺森林渣住枝狙擊槍

最正係巴布亞
香港唔知有無一百人去過

過暴喔舊雲

另外仲有張，不過我覺得依張麻麻地